幸福賣貴藥 涉嫌違反商品說明條例 警未拘捕任何人

點解消費者俾幸福醫藥昆
俾幸福醫藥賺取暴利會係幸福?
CEO黎元輝個銀行戶口幸福咋掛?
仲好意思掛幸福兩個字賣廣告賣香港人情懷?

大家千祈唔好講咩發動攻擊狙擊幸福醫藥
勸喻身邊親朋戚友唔好買幸福醫藥產品就ok

因為商品說明條例係由海關執法

推
-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：WARS

【第廿壹期牆紙】 2020·願

FB :
TG :

嘩有公司犯法
好驚

成份差唔多 唔明點解幸福貴咁多
個陣中學chem個呀sir 講 必理痛 同 幸福 個成份係一9樣

推

垃圾幸福
欺騙港人
叫埋身邊啲朋友
永不幫襯